有冇人聽到某D音樂+畫面會虎驅一震

通常睇人啲打機片 / 聽到某D音樂嘅時候

會有一啲位係一轉入個熱血/主題BGM
嗰陣時成個人會有一種高潮嘅感覺由大腦貫通全身
渾身是力虎驅一震 好鐘意呢一種感覺

去啦 恭介

有聲